我又唔小心出咗旺角

SO？

想見你

屌你又逼我食肉餅

快

55

你唔去旺角仲有邊度好去？

點解咁唔小心？

都話你MK啦

好似無⋯

無地方去

包養你

我真毒

肩係PK

MK

MK定PK

Yes I am

SP+MK，咁你想要SM定PK